試著說"打到差唔多死好啦" 不要說"夠啦，打死人啦"

打到差唔多死好啦

有D創意 支持

阻膠活喺平行宇宙

一路打一路嗌 唔好 停呀

應該一齊講"關節"

幾個月前都開POST講過

係斷關節 爆春袋呀

狗官話 以新屋嶺既刑法Level是恰當的

打到半死

唔打死，不過打到斷手斷腳斷肋骨

打到斷手斷腳成世殘廢好喇

次次都係女聲，下次可唔可以標題加句「女聲請入